［月經］［點睇］十間好食既黃店

港女友 Hong Kong Girlfriend.

雖然黃店不分深黃定淺黃
但都有分好食同唔好食⋯
唔好食就唔講啦，想介紹幾間我覺得好好食嘅畀大家！
好人都deserve食到好東西！

十間我最喜愛的黃店推介：
（歡迎大家留言反推介番好餐廳！）

1）那個ㄋㄚˋ ㄍㄜ （台式便當）
呢間我一定要排第一位！！！
大份夾抵食，仲要好好味！
便當內每一個配菜我都覺得好食！每次都食哂！
不過依家搬鋪裝修中，想食就like佢Facebook等開幕詳情
那個ㄋㄚˋ ㄍㄜ ：

2）越發地道河內料理（越南菜）
近期我嘅心水，越式法包同撈檬都好好味
地址：

3）茶芝味（茶飲）
佢轉手之前我已經有飲開，轉咗手都keep到水準
芝士奶蓋嚟講，香港我飲過最好飲係呢間
地址：

4）星星 Pho Cha（韓國菜）
呢間我同麥仔好耐好耐之前已經有食
韓國菜嚟講呢間我覺得係食過最好食！
泡菜煎餅係我至愛，水冷麵係麥仔最愛。
星星 Seng Seng Pho Cha ：

5）拉麵台風 （拉麵）
香港拉麵我最鍾意呢間！佢有三間分店
我認為荃灣呢間最好食！沾麵拉麵同樣出色
地址：

6）YOLO Cafe （Cafe）
利申：係朋友嘅屋企人開，不過真心好食
手工意粉個人認為係必點。
YOLO Cafe HK ：

7）荳子 Beans（西餐）
以前同麥仔好鍾意食simplylife
依家經常都食Beans取代，圓型Waffle好食。
地址：

8）Villa Villa（西餐）
sorly妹仔肚，覺得個免費嘅蒜蓉包好好食
地址：

9）蔥仔越南包（越式法包）
越式法包推介埋呢間！
地址：

10）普羅旺斯餐廳（法國菜）
今年生日麥仔帶我去食呢間
價錢唔平，但真心有驚喜，服務都一流啊。
特別日子慶祝推介呢間。
地址：

繼續大大力支持黃色經濟圈！

龍門冰室

那個幾時開返